自信心載浮載沉

一時覺得自己樣貌尚可接受
一時覺得自己好撚樣衰

永遠得好樣衰

樣衰到想憾頭埋牆

想死

我都有咁嘅感覺
每次起身望下塊鏡覺得自己個樣好正常，但係出街之後發覺乜撚嘢事

無人愛你

無人愛我

哈哈

無人理

化妝囉

化左妝都好撚樣衰